想砌desktop 打機睇戲多

Budget $15000
想𣈱玩一d大game

所以呢？

依家用緊
i5-3560
1050ti 4gb
4gb ram x2

功課都唔做？

求指點

iMac

洗撚咁貴咩

應該着重CPU定顯卡

成日都分唔清啲game食CPU定顯卡

你唔俾人想玩4k144?

緊係著重顯示卡啦

打機用i7 8700k呢d 2千零蚊 中低階cpu就夠

顯示卡一定係佔你個budget最大份

萬5蚊 連4k ultra 60fps都未做到

呢個budget砌gaming pc根本唔算多

8700k已經去到中低階

desktop 最高階7980x 有18核

8700k得6核 中低階差唔多啦

鳩噏當秘笈

有咩高見

如果講一般家用打機嗰啲一千核都冇用啦

根本個program就用唔到咁多核

六核仲唔叫高階

28核 32核嗰啲根本係industrial quality

所以我咪講左打機8700K夠
因為用唔到咁多核

以desktop cpu角度黎睇 8700K唔算高階

以遊戲角度黎睇 8700K係高階

睇你點睇

可能我理解錯咗 對唔住

想話用唔用到3-5年

最驚係買完冇耐出啲game跟住又跑唔起

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2780
主機板
- ASUS TUF Z370-PLUS GAMING $1370
顯示卡
- MSI GEFORCE® GTX 1080 GAMING X+ 8G GDDR5X (缺貨中) $4800 SALES
$4980
RAM
- Adata XPG Dazzle 16GB (2x8GB) 3000MHz DDR4 RED LED $1540
火牛
- Cooler Master V Series V750 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU $865
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $430
SSD
- Samsung 960 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD $1750 SALES
$1950
機箱
- Cooler Master MasterBox Lite 5 RGB ATX $638

服務:
產品: $14173

剩低嗰啲去買隻貓頭鷹d15s

巴打係咪去terminalhk 睇咗嚟

g4650 1080ti 8gb ram 2tb ssd